動物森友會一問

今日活動節 ，點樣搵星星碎片🧩

等流星雨

依條DIY已經係最後，所以唔使心急整

好的感謝🙏🏼

平時夜晚都有流星雨嫁？

想問d蛋係唔係換嚟換去都係同一個濕鳩果籃？
佢係咁出蛋仲以為好多野換
d蛋好阻定

應該係隨機，天空無雲+貓頭鷹妹到訪多數會有

啲DIY重覆咗好多
全部有幾多款

好的，但我仲未玩到有貓頭鷹妹出現🤦🏻‍♀️只係玩到起三個其他鄰居屋企

我都覺得好阻定，所以我放曬係地下到
係嫁，我換左三次都係同一個果籃 反而diy個個都幾多嘢整

係囉，平時我係海邊執到都係同一個diy 方程式